- Les classes et les ids qui fond des warnings (Selector x is never used)
- sans le :
    {
     < ?php require "test.php";? >
    }
  le background sur le body ne fonctionne pas, alors qu'avec c'est ok. 
  
